仆街，又比人用銀仔刮花部車

兩個星期，比人刮兩次
想問下有無車cam，可以係夜晚泊車有人經過自己影？

請問巴打部車係唔係太臭串

泊咗人地代客泊車嗰啲仆街爛仔咪錶位？

條友應該精神有問題，隔離左右合共9架車，都比人係唔同時間刮花過，住村屋，無cctv，報左警又無用

村屋停車場，泊左10幾年都相安無事

唯一辦法係裝cam睇住部車

屌佢老味，新車落地半年都無
第一次由車頭一條奶到車尾
今朝又多一條
好撚嬲

宜家唸緊，村民圍內夾錢裝一部cam影
但又唔知點裝
裝車cam又驚影唔到

好易之麻, 你有車cam 咪買舊12V電池連接頭就裝得la.

我未買車cam
有無咩型號推介，可以泊車有人行過就影

原來依家有咁嘅功能

駁長火

宜家好多 cam 都有 motion detection

上網揾過幾隻，但成3千銀，幾貴下
但問題係唔知部cam準唔準
最怕買左之後
有人行過左先開始影
如果係咁又係嘥錢

圍村不嬲唔可以笠亂泊車

巴打有無用過
效果點？

有比錢租㗎，如果自己亂泊
比人攪，心甘命抵

村停車場就叫個負責人裝cam啦
（但你唔好將政府咪當做村專用，你條村窮撚到要收呢種錢就一定會得罪人）

或者裝個種360度cam
不過你應該最盡都係得幾日記錄

我記得之前有間整cctv 可以多角度影， 但唔記得左係邊間， 你地泊車果d夾錢裝返個囉～
好似一set 2000蚊
幫你搵下

前後 cam 差不多啦

班陀地沒幫手睇住既咩

宜家傾緊，睇下邊個夾錢裝
360 車cam?

唔該晒，係咪要比月費？

無

唔洗架wor btw 我放唔放張圖出黎好 驚比人話賣廣告
但張圖我一年前save 架，你最好打去問下

係 ，前後cam
係怕佢唔準
個人行過晒先錄
所以想問下有無人用過呢個功能